今日我生日 你問我答

人越大生日越嚟越冇感覺

無人想知

生日快樂

多謝

恭喜你 又大一歲

冇人問樓主野